禁1.5米、同四人枱根本係大集團先做到

廿蚊張同班大集團傾左無問題就到柒婆修例
係都要保住啲大集團
最直接有效就係宵禁就唔做
菲律賓都做緊禁出門 係香港要睇商家佬頭

所以靠大家完全唔出去食飯，只買黃店外賣。

靠政府？死左好耐啦下話！！！

我就唔識既
黃店有外賣我坐公園食 吹呀

鬼唔知咩

黃店爆藍店拍烏蠅，搞咁既野想令有人唔等得幫襯藍店

正常，美心，太興，大家樂，富臨加埋都超過600票飲食界，其他理得你死

Sor, 嗌黃店外賣都唔撚會幫襯

外賣囉

So all the small restaurants will close and only the 大集團can survive.

撐黃店，買外賣

其他打邊爐酒樓黃店，捱夠14日後，我地會幫襯返你哋

係黃店叫外賣好過

可惜黎緊有排落雨

仆街政府擺明打擊小店

失業率爆升，啲人要慳住食，唔食大集團

但防疫係需要咁，所以黃店外賣